而家FB啲「十大最乜乜英文名」Content farm真係戇鳩到極點

雖然唔係第一日見
但呢排唔知點解多咗好撚多
啲內容農場平時post埋啲柒野都算
而家厚臉皮到可以求其諗個撚屌主題再求其掉十個英文名就引到一班柒頭皮tag啲朋友入嚟
某啲真正有內容用心畫畫寫文既就被沉底
你老味劣幣驅逐良幣 無撚得救

同D星座POST差唔多

連登咪一樣有d撚屌開po問覺得咩英文名既女仔係八婆之類

依個世界就係咁，低質人遠比高質人多，所以做高質野市場好細

其實冇既
佢地係成功既
鬼叫啲人就係咁撚戇鳩
「吖咁啱我個friend又係叫Tommy喎，等我tag佢入嚟笑下隻狗公先」
一個用左幾分鐘出既post就幾千個comment
係叻仔係扺讚既
唔通用成個禮拜先寫一篇文，先畫一幅插畫咁傻撚豬咩